同溫層問題

P牌係原罪，對唔住。
我想講其實兩個月既抗爭，由個幾月1000個TS，到一晚800個TS，大家可能參與度好高覺得好多新焦點，警權，軍政府，獨裁政權，鄉黑，但係有無諗過參與度無咁高既人會麻木同埋唔會好似我地咁追得咁貼？
以我識既人為例，發夢出完6.12 再發夢尋日去黃大仙廟拜神，中間有參與合法遊行，但係佢開始覺得成個運動開始無左焦點，圍狗又傷唔倒佢，報防線又比人兩嘢清左，又唔係同狗搏鬥，7.21 元朗打人好撚大聲音，但係尋晚荃灣斬人，有無發現少左好多人好大反應？

因為香港人既運動已經比政府拖到普通市民都麻木哂，就算前線在職既勇武都要翻工，要面對現實無運動開始咁熱血，和理非又開始無咁多新文宣動作，希望大家唔好比政府既無賴政策拖到無哂勝算，我地一定要重新推動一啲方案，同埋集中翻去表達訴求，18區連動真係好撚分散同好撚多資訊，就算自己友都要追post追到仆街，更加唔好話啲在享其成既淺黃。共勉之

琴晚無人反應係太多news 唔好諗太多

我屋企全家都黃到不得了，佢地都開始覺得麻木，今晚ssp又黎料，佢地既反應係:哦，又黎阿？ 個反應好似月光寶盒既達叔見倒星爺時光倒流出現嗰一段咁，一次，好驚訝，兩次，三次四次五次？ 我都開始唔知自己上街為咩，為左同仆街含家產黑警對抗？定係要話比香港人知我地武力升級左有cocktail,有磚，有angry bird?但係又無黑警死，我其實潛意識黑心啲覺得，政府同大家都係等緊first blood 武力再大幅度上升，可以攞正牌博命....唉 好撚亂，究竟點做先可以收政府皮

樓主我地需要一班想脫離同溫層既巴絲
Please join us.
[脫離同溫層] 招集跨區公民記者